金多寶中頭獎的話,留名頭20位,每人50k,絕不走數

一注中派足 2注中除2 如此類推
立帖為證

lm

留名

Lm

睇走數

LM

lm
利申 買左300蚊

遲咗⋯

中中中